[公投] 危險期外射 定 安全期中出危險啲

如題
假設條女經期好準

正皮: 話明危險期少少前列線液都可以好危險
負皮: 中出有精係入面點都危險好多

樓主死毒撚

射係手，好安全

純粹同條女有分岐 想聽下大家意見

佢係嫌你太快

認真po 學術探討

屌你 唔射咪最安全囉，再唔係買0.01洗得幾多錢

有免費雞屌都唔心足

兩種都係冇帶套插入
你話呢

我係咁諗

唔戴套就兩樣都危險 傳染性病

準嘅話緊係安全期安全
問題係經期唔會準

兩種都會有BB!唔好唔要我！

戴個套好難咩
點解要搏

安全期中出

射屎眼無所謂啦

覺得係安全期中出危險d
M期冇可能真係100%準
可能咁比喻唔係幾岩
危險期外射就好似前面有100個杯你手上面有10個波
安全期中出就好似前面有10個杯你手上面有100個波
邊樣會易掟中d

恭喜巴打 就快做爸爸

性知識呢 d 野唔好攞嚟講笑

出事講緊條人命

有無ref可以cite

機率幾多都係假
中招係你嘅就係你嘅

中出男人冇可能有 BB 喎

家計會

帶套/食藥啦。人命嚟

無分別都係100%安全, 因為屌屎眼

嚟完m果一日即刻中出咪得囉

我兩樣都做，從不帶套
暫時依條女未奶野

射你就射啦死基佬 你未又係射屎忽

黎緊m中出最安全 又有血當潤滑

連登仔生得似驗孕棒？

屌過西未呀青頭仔
血當潤滑劑都講得出

d血「絕」撚住晒

搞完仲要即刻洗，唔洗會乾左痴住鳩毛

危險期中出

安全期外射算啦

搭單
黎m中出係咪安全過安全期中出

食藥啦柒頭

冇分別
我平時日日中出佢

呢個真 講得出血可以潤滑
100%青頭

首先你要肯定到安全期先

上大陸玩，係香港買套好d 定係係大陸買無分別

衝紅燈最安全

聽過有人衝紅燈都有左

外射
其實如果你孟得切出嚟好難中
利申無套外射超過30條女,十幾年嚟一次都冇中過
我有啲frd中過都係因為佢真係太遲先孟出嚟先有

帶套好難？

食藥咪得

利申︰想扑就扑，無限制中出

0.01未必啱戴

直腸不是生殖器的一部分

樓主
男人是唔會懷孕的

有冇諗過係你自己問題

唔關事
而家唔係計prob.
就算prob.中學學果陣都知有分實驗概率同理論概率
你呢啲理論上嘅嘢，同現實係兩回事
要中既你第一次外射定中出都會中
用返你個講法
期外射就好似前面有100個杯你手上面有10個波，我拋一次中
同
全期中出就好似前面有10個杯你手上面有100個波，我拋一次中
有乜分別？都係一次中

連登仔例牌覆呢句
但實情係連女都無

我覺得安全期中出危險d 因爲我個女就係咁黎

驗左 DNA?

你咪撚嚇鳩人啦
我玩左十幾年前後7中出都無事

其實外射個part唔只係同前列腺液有關 而係有時候會有一兩滴精液漏咗出黎而你地唔知

btw 如果你兩位都唔中意用套而你條女經期又係定嘅話 咁就梗係安全期內射會保險啲啦

你要驗DNA

咁危險期外射 定 危險期食藥中出 危險啲

從來都冇咩安全期危險期呢啲野 戴套先係最安全
利申 條女上次睇子官啲野既時候我多口問左個婦科醫生得出既答案

無常識先負評

認真一問 其實中出咁危險咁果啲av女優拍中出片佢係點避孕

真定假..

食避孕藥囉屌
咁都問得出

係咪咁撚多人冇常識
安全期 話知你射一公升精入去多到流出黎 都唔會大肚 自己上家計會睇啦
不過問題係 好難確實知道幾時係安全期
你條女經期準就可以用呢個方法
話安全期都中果d撚樣 姐係你條女經期唔撚準囉
根本就未到安全期

其實安全期個時大部分女都會開始大波,
摸到有硬塊個時中出100%冇事

危險期中出最唔危險

其實安全期概念原本係用黎計劃生B
唔係用黎避孕

摸到有硬塊就快啲睇癌症專科啦仲扑野

青頭?未揸過波?

理論概率會計漏野
比如好多人唔知避孕藥(每日食個隻)
避孕成功率高過condom
因為現實好多人唔識戴condom, 或者戴得唔好整穿左食藥相對就穩陣

睇黎答案好清楚

黎親血都中出 點會未試過

黎既日期準, 唔代表排卵都準.
其實有件事更加重要, 諗定有左既話, 殺唔殺左個仔

可能佢以為無限落仔／結紮

你估真係有中出咩？拍個時可以借位又可以加後製
剪接過先出街你都唔知啦

食藥打針啦 咪害人呀撚樣

樓主係咪當連登個個都係統計學家？
想知咪自己做下實驗
危險期外射加安全期中出
發現有b果陣咪問下醫生有左幾多個月再計番日子 咪知邊樣危險d
唔想咁煩咪一個月危險期外射 另一個月安全期中出
如果連續好多個月都冇事既咪姐係兩者都安全囉

我通常安全期內射
危險期體外射

ching咁邊隻排子最好

兩樣都係搵命駁
做好避孕係咪真係咁難先

唔帶套就準備有性病啦

巴打陪條女睇醫生咁好男人

中出點都機會高啲，因為精子量數較多
不過避孕呢樣嘢講唔埋，有朋友卵巢有事，好難受孕，醫生叫佢避唔避孕都冇所謂，所以佢就唔避，點知中咗.....
只可以講呢啲嘢有1%機率都唔想有，更何況樓主所提出嘅2個方法成功率分分鐘得50%，博唔過～～
帶套食藥/打針保平安

10條女10條女經期都唔會100%準，所以條女話係安全期都係呃9你
一直覺得排卵期計算法係俾人去受孕，而唔係避孕

屌你真心定假膠
乜香港而家啲性教育咁差

食藥啦
利申打算紮

我bcd都揸過，係未揸過硬塊波

0.01會穿 不了

攻擊人就冇乜意思嘅 人地都係以事論事 咁你有冇真係諗過係你自己啲精廢而唔係你所講到自己咁撚醒目次次都掹得切？

戴套啦

你愛另一半就好自然會咁做 係連登啲on9仔大男人成日學人講咩唔好俾飽飯女人食

識野